屌你，著拖鞋都係示威者？

一cctvb播緊

要叫手足除gear

屌那星嗰啲街坊咋
講緊旺角

冇用
又拉咗件
咩gear都冇

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港

屌你全部速龍蒙埋面
之前防暴盾貼反光紙

火雲邪神都係踢拖咋

食宵夜果陣聽到隔離呀叔俾左3個寶貴意見

啱啱拉既全部唔係黑衫

完全街坊經過

冇任何gear

一三五罷買!!

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動